
\medskip

\begin{tabu}to0.95\linewidth{|[1pt]X[cm,1.5]|[1pt]X[lm,2]|[1pt]X[cm,1]|[1pt]} 
  \tabucline[1pt]{-}
  Figure & Question & Réponse \\
  \hline
  \includegraphics[scale=0.4]{5EvalEcrituresLitterales08b.png} & Exprimer le périmètre du polygone en fonction de $x$ & \dotfill \\
  \hline
  \includegraphics[scale=0.4]{5EvalEcrituresLitterales08c.png} & Exprimer l'aire du rectangle en fonction de $x$ & \dotfill\\
  \hline
  \includegraphics[scale=0.5]{5EvalEcrituresLitterales08d.png} & Sachant que $AC=x$, exprimer la longueur $AB$ en fonction de $x$ & \dotfill\\
  \tabucline[1pt]{-}
  \end{tabu}